「明日大嶼」料在 6至9個月內 重新推出

08月15日(四) 10:28

政府去年提出造價逾6000億港元的基建項目「明日大嶼」填海計劃，飽受各界批評。立法會建築、測量、都市規劃及園境界議員謝偉銓今早(15日)出席電台節目表示，在目前社會氣氛下，政府推出大型造地計劃會有阻延，相信「明日大嶼」要延遲半年至9個月。

他認為，為解市民燃眉之急，政府應先推出短期房屋措施，建議在未有急切需要作長遠用途的「鄉村式發展」用地，由政府主導興建過渡性房屋，避免用地因丁權案司法覆核而閒置。他又建議資助私人業主，透過改建工廈及在農地興建過渡性房屋，賣地時引入「只租不賣」私人住宅用地，提高及放寬九龍區地積比限制等。

Source:

[緊急分析]法！不！責！眾！

必須停止

推

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

起呢個島真係當人水魚

所以真係希望場運動可以頂到美國國會復會
到時就有法案睇住支那

睇來共產黨真係好等錢用
大家快撚啲換兌哂美金

快啲推

我睇吓你點死